{
  "username":"使用者名稱",
  "SHOW PASSWORD":"顯示密碼",
  "Connection failed...": "連線失敗...",
  "Please refresh. If problem persists, please ensure your board is not in the process of rebooting, or updating new firmware, or check Wi-Fi connectivity settings.": "請刷新。如果問題仍然存在，請確保您的設備是不是在重新啟動，或更新新固件的過程中，或檢查無線網絡連接設置。",
  "Welcome to": "歡迎來到",
  "Input your Account": "輸入您的帳號",
  "Please enter your password": "請輸入您的密碼",
  "For advanced network configuration, go to ": "若要使用更多設定, 請至 ",
  "Sign out": "登出",
  "Platform information": "平台資訊",
  "Device name": "設備名稱",
  "MAC address": "MAC 地址",
  "Current IP address": "當前 IP 位址",
  "Account": "帳號",
  "Password": "密碼",
  "Configure": "設定",
  "Cancel": "取消",
  "Configure & Restart": "設定 & 重啟",
  "Boot loader version": "Boot loader 版本",
  "Firmware version": "韌體版本",
  "Upgrade firmware": "更新韌體",
  "Upload Firmware": "上傳韌體",
  "Upgrade & Restart": "更新 & 重啟",
  "Reset": "還原",
  "Are you sure you want to reset?": "您確定您要還原?",
  "Input your SSID": "輸入您的 SSID",
  "Input your password": "輸入您的密碼",
  "Detected Wi-Fi network": "偵測 Wi-Fi 網路",
  "Refresh": "重新整理",
  "AP mode": "AP 模式",
  "Station mode": "Station 模式",
  "Please use at least 6 alphanumeric characters.": "請輸入至少 6 個字母",
  "Please set a password": "請設定一組密碼",
  "Submit": "送出",
  "Input your Password": "請輸入您的密碼",
  "Account information": "帳戶資訊",
  "Software information": "軟體資訊",
  "Factory reset": "還原設定",
  "Reset the device to its default settings.": "還原至原廠預設值。",
  "Important: This action will remove all your data and settings from the device.": "重要: 這個動作會移除您在設備上的資料和設定。",
  "This action will remove all your data and settings from the device. You cannot undo this action.": "這個動作會移除您在設備上的資料和設定, 您將不可恢復。",
  "System information": "系統資訊",
  "Network": "網路",
  "Network name": "網路名稱",
  "Network setting": "網路設定",
  "Network mode": "網路模式",
  "You have set your password successfully, please sign in now.": "您已經設定好您的密碼, 請立即登入。",
  "Sign in": "登入",
  "SIGN IN": "登入",
  "Check troubleshooting guide for more information.": "檢查故障排除指南以獲取更多信息。",
  "Configuration saved. You can sign in to the console after your device has restarted.": "設定完成。 您可以在設備重啟後重新登入。",
  "OK": "OK",
  "Uploading ...": "上傳中 ...",
  "Firmware upgrade failed.": "更新韌體失敗",
  "Please consult the troubleshooting guide and then try again.": "請參閱故障排除指南，然後再試一次。",
  "The firmware has been pushed to the device.": "韌體已經上傳至設備上。",
  "Please wait while the device upgrades to the new firmware. You may sign in to the console after the firmware upgrade is completed.": "設備升級到新的韌體中, 請稍候。 您可以在更新完成後登入至控制台。",
  "Note: Do not disconnect the device from power source during firmware upgrade, or else the device will fail to boot up.": "注意：固件升級過程中請不要斷開電源設備，否則設備將無法啟動。",
  "Check troubleshooting guide for more information": "檢查故障排除指南以獲取更多信息",
  "Access denied": "訪問被拒絕",
  "Firmware upgrade": "上傳韌體",
  "Try dropping some files here, or click to select files to upload.": "在這裡放入文件，或者是點擊選擇檔案上傳",
  "Your token was expired, please sign in again.": "你的令牌過期，請重新登錄。",
  "Account / password is incorrect.": "帳號 / 密碼不正確。",
  "Choose the Wi-Fi network.": "選擇一個 Wi-Fi 網路",
  "Upgrade firmware file": "韌體更新",
  "Choose the file": "選擇一個檔案",
  "Please set a password.": "請設定一組密碼。",
  "Device Restarting. Please Wait…": "系統重啓中，請稍候…",
  "Please use at least 8 alphanumeric characters.": "請輸入至少 8 個字母",
  "See the Wi-Fi LED, it will light on steadily and start to blink or turn off afterwards. When the LED starts to blink or turn off, reload this webpage to sign in again.": "請留意 Wi-Fi LED 燈號。系統重啟過程中 Wi-Fi LED 燈號會持續點亮，直到燈號熄滅或開始閃爍時，表示系統已重新啟動完成。此時可重新載入此頁面並再次登入。",
  "Note: Please make sure your host computer is in the ": "注意: 請確保您的主機是在",
  "network. You can’t access this page if it’s in a different network.": "網路中，否則您將不能訪問此頁面在不同網路下。",
  "The Wi-Fi LED blinks fast for about 3 minutes.": "Wi-Fi LED 快閃約3分鐘, 代表燒錄進行中。",
  "After firmware is flashed, the board reboots and the Wi-Fi LED turns on solid for 30 seconds and then turns off.": "燒錄完成後，板子將會自動重新開機，此時Wi-Fi LED 將點亮30秒後熄燈。",
  "The board is now in AP mode. Please connect to it.": " 板子已進入AP 模式，請尋找並連接。",
  "The Firmware Is Uploaded And Flashing. Please Note:": "韌體上傳完成,  正在燒錄中。 您將會看到:",
  "The Wi-Fi LED will blink 3 times per second when the board is connected to a client device.": "Wi-Fi 連接完成後, Wi-Fi LED會呈現每秒閃3 次狀態。",
  "The device is still in the restarting process. Please retry again when the restarting process is complete.": "系統正在重新啟動中，請於系統啟動完成後再重新設置密碼。",
  "Please make sure your host computer is in the same network as the device. You can’t access this page if it’s in a different network.": "請確保您的主機與設備在相同網路中，否則您將不能訪問此頁面。"
}
